g20中日會議，習敗敗未傾先敗

習皇既臣子再一次放飛機

上次見契哥時

柒撚到

葉問5

都手撕鬼子，打19個有幾閒